雙層芝士孖堡走青瓜好食好多

青瓜好垃圾

岩岩食緊

酸青瓜要中間開邊 一片片唔好食

25蚊仲要縮水，過一陣就唔飽

想食m記妹多d!

竟然有負皮

走牛肉仲好食

每次都走青瓜

Cls

由細到大食之前都會咬走舊青瓜出黎先,根本陣味同口感就唔夾

你真識食

孖芝走洋蔥青瓜講完

細個幾日食 芝孖plain 單one

加洋蔥加菜加蛋黃醬走茄汁走芥末

好食

塊牛乾過條柴